達哥撤回舞台劇轉移視線，總之記得動漫節到場撐達！

樓主會出席嗎

真兄弟一定會出